你地玩蛋真係好衰

聽到有夢遊既人講
PC HQ 蛋漬好難清
今日保養部去唔到其他site做保養工作
（放心我唔係果間做）